
                      No es para ser malicioso al respecto, pero el hedor de la bandeja de la basura está en toda esta gran pantalla, un desastre de $ 90 millones en espera. No es difícil ver por qué Halle Berry querría ponerse un traje de gato y convertirse en la primera mujer de color en liderar un éxito de taquilla. Después de todo, Berry es la primera mujer afroamericana en ganar el Oscar a la Mejor Actriz (por Monster´s Ball). Lamentablemente, Catwoman, supuestamente una historia de empoderamiento femenino, declara sus ambiciones. Ella se desmaya como Patience Phillips, una tímida artista gráfica de una compañía de cosméticos dirigida por el dictador George Hedare (Lambert Wilson) y su esposa modelo, Laurel (Sharon Stone), quien también es una polla. Luego, un gato egipcio le da nueva vida a Patience, que la inspira a luchar contra el crimen, coquetea con un policía (Benjamin Bratt) y usa un traje de cuero S&M que avergonzaría a Grace Jones, por no mencionar a Batman. Tanto para el feminismo. El director, alguien llamado Pitof, utiliza un estilo de edición llamativo que hace que la acción sea imposible de seguir. Stone consigue las mejores líneas, y le dice a su esposo que "deje de salir con los niños que nacieron el mismo año en que se inventó el teléfono celular", mientras que Berry se queda estancado preparando la película para una secuela. Esperemos que no. Maullar.
        
            